香港人唔死都無撚用

班撚樣早啲返去住算啦

收皮啦

你如果死左咪可能有囉

send錢俾大陸雞

你老母都無撚用啦